想搵番個sad故

主角好似叫小明/阿文
故事講述主角係毒撚幾次溝女都俾人玩
最後主角去左叫雞

編文好短
個風格係十幾個字一行
每次出幾行咁